啱啱先知個弱智同事原來同我人工一樣

麥當勞真係良心企業嚟

你以為自己正常？

大家一樣 人工一樣
有幾出奇

嚴重弱智人士同輕度弱智同工同酬，金拱門對樓主不薄了